等睇幾日後，隻廢西硬淡講升穿咩9 線叫人止蝕入貨

100%

💪